有冇人試過約完interview，另一間咁啱畀offer

應該點拖HR
等自己可以去面試埋呢
會唔會畀人感覺好港女
第時你入職就唱你

直接覆佢話你好多選擇要d時間諗，以表示真誠

有得揀喔
有料

咪話要時間諗諗囉
冇人叫你唔準諗即刻答

唔駛話佢知架, 照話返果個工
3日走即日通知

啱聽，諗咁多藉口婆婆媽媽好似仲有反效果

應承住囉 唔岩先話唔要 又未簽

我廢條嚟
約面試嗰間都未成事

只係好奇HR會唔會反感
見工就咁熱誠
返工就停一停

咁冒險
到時兩頭空點算

感覺臭朵機率好大

返住先 一個月內都可以即日走人
咁做好正常

過左頭一個禮拜就要七日了

傻的嗎
無人會咁諗
直接講個cover 到你in 果日既期就得了

睇嚟你同人講咗 即刻返得工啦

咁你咪話有d私事想遲幾多日返咪得
面試日子距離太耐, 你咪請no paid病假 交足戲囉

邊做邊in。我都過返新工，即日有第個offer走人

自己去睇勞工法例啦
走出黎柒

又唔係同佢做人世, 你行頭唔係細的話
轉就轉啦, 唔洗咁有人性

人揀你，你揀人
唔洗咁驚青喎

試過應承左一間offer
隔兩個星期另一間出手更高福利更好
最後Send 左個email 去第一間話唔會黎做就算

試過同時間有3間搵我, 邊間好福利就用邊間

啱 為自己打算好過

因為都算係第一份長工
怕得罪人啫
多謝你意見

唔會得罪 咪傻
無人會理你
你唔做 咪請過第二個

巴打係fresh grad 定係都打滾咗幾年
咁霸氣